每跳兩次閘即可換取一杯Starbucks

唔好跳閘啦

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

Starbucks係美心架喎

starbucks係中資

對唔住巴打
我錯了
有咩換購建議

我柒左
我錯了

罷消費 唔飲仲慳錢

換到三餐加滕屋牛肉飯
解決前線食飯問題

美心唔係中資wor

仲有被捕義士 流亡海外義士等住我地救

小妹仲隨身買左張綠卡

綠卡係咪要長者卡先買到😂

唔洗

Starbucks is Chinazi ga DLLM!

On9 Starbucks 好似係奶共

唔好飲美心集團

True,
Every time you spend money, you're casting a vote for the kind of world you want.

罷消費 儲美金

飲starfuck等於比錢中共

慳左換美金

飲便利店日本咖啡都唔飲Starbucks